捐錢比美國災民仲爽過登報

錢唔洗多，捐一球比美國風災災民就好有效
1. 美國民間會當我地係一份子，會有道義責任要幫翻港人，有助搵外國勢力幫手
(可以用1蚊成本換10蚊野，效益大)
2. 塑造香港人示威者文明、受高教育，關心世界，做形象工程
3. 無人做過，國際報紙一定會賣，而做法效益大
4. 落鳩支共面，而支那亦都無借口屌，屌就反人道

香港人無野多，錢就最多
捐錢之後可以擴展到其他文明國家，不過支那盟國就不了

推

好

推 快搞 趁個勢

推 值得做 穩有公信力既人出黎開眾籌

push

諗起支那谷鳩氣就想笑
攞明勾結美帝又無得明正言順屌

pish

當回禮咁 正呀喂

極速眾籌

搵人做搞手

一定支持

屌 講咗好耐啦 但而家冇人信除咗攬炒巴同G20嘅眾籌
佢地又唔得閒 所以一路都成唔到事

要推

等睇支那人話支那水災冇人理
美國風災港人捐.....

不過希望各位唔好捐太多
始終自己友好多都需要金援

等咗好耐
有未？

得人恩果千年記

快
好想捐
反正轉曬美金

有人肯搞未

之前風災已經有人提過，而家可以做未？

捐捐捐

又啱 政府捐支那 市民捐老美

捐俾美國唔俾中國

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

PUsh

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

之前有好人話捐, 後嚟不了了之
明明9.7個個時機最好

台灣國國民係311大地震之後自發捐錢俾鄰邦日本全球最多
仲不停幫日本復原，令日本對台灣大為感激
台日友好

香港人一仙都咪撚捐俾鄰近多難興邦
俾美國仲好喇

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

仲要捐美金

推 還掂錢多

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但前線車錢飯錢都成問題...

BTW 之前唔係有手足講過話搞咩

喂take my money
but how can we do that？

Tui

想捐

何樂而不為

快手搞，我窮撚學生一名就算要掯面包1個月都會捐

count me in, just show us the link

我學生哥都捐

推到有搞手~

別忘星火丫

搞手要有公信力先得

推啊屌你 我失業都照捐一萬又點話

推到有人搞

唔似捐完俾蝗蟲仲要俾人又屌又歪曲事實

支持

我要捐Y 快D攪Y

我哋有俾當奴侵閹撚咗嘅FEMA, 使鬼香港人捐錢？

咪玩啦

美國人有話要錢咩？
如果捐，捐俾邊個？

想捐，Btw 攬炒同 g20團隊忙緊咩

推啊

好撚正
落鳩佢地面

推
快!!

等左好耐

真心想捐

搞還搞
唔好用錯心態
否則只會比人覺得你同中國人一樣 用錢撻人

少少地一球 why not

捐！！！！

50萬美金？

推，之前都有人提出過但係冇人搞

612 攪炒成億啦屌

929 global antichinazi

眾壽捐錢

捐

好！

由佢地做guarantee比其他人做咪得

等人權法案過咗先

點啊 邊撚到可以捐啊！

Good idea wor.
G phone 響個邊，叫佢比住1球南茜先
返黎連登仔比返佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Im ready

standwithforida

推
支持

Push

美國風災災情唔嚴重喎

留個靚名

我要捐錢呀

推爆佢

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

我開過post 但邀請唔到有公信力既攬炒同G20團隊做

推，當回禮又好，做善事又好
一於捐爆佢

唔理過唔過，點都捐，淨係Rubio 同Smith既努力都值得我捐!
點樣捐，求教學

細個捐過汶川大地震，超後悔
等我今次彌補過錯

要捐 邊個可以幫手眾籌

呢個有得諗
不過要睇下有無需要 怕有反效果
有無有公信力嘅人揸旗

同意呀

無人有呢個公信力呀

推到有眾籌呀屌

Pish

唔好格硬捐錯錢畀人，好核突 反效果
風災受災係巴哈馬
美國災情唔嚴重

唔關嚴唔嚴重事
一來道德高地，二來展示我地示威者既力量

但是呢家仲未修復咩?

good idea

sorry 要捐都捐比自己友
香港咁多個所謂慈善團體
年年吸咁多捐款
竟然一毫子都冇攞過出黎幫我哋自己友

喂，個春袋露晒出嚟啦

情況係美國捐返物資畀巴哈馬
個風正食係巴哈馬，美國佛羅里達影響好細
你捐畀美國，同無啦啦拖一個帶黑超嘅人過馬路咁

驚有反效果x2
最緊要唔好做到好似奶人袋底咁

推上頂！

有籌即課！

因為個風搞到嘅係巴哈馬
唔係美國本土

耿爽個樣

好波

831 721 811

有興趣捐

smart喎

一定支持
大量課金

快啲捐

Okay 會課金

推呀屌

咁如果講明筆錢係用黎救個風災
但筆錢交由美國處理又得唔得？

拎到道德高地

做得過

有無人可以做搞手 好似之前登報咁

谷到塊面紅
但係官方唔敢屌

捐囉 要捐啱喎
就要中共冇面

一定好過捐比支那
捐完仲要比狗咬

係喎
Btw 捐無所謂
但香港捐錢同捐物資俾前線一定要係最大份！

Let’s do it

捐比自己人好過啦

收集好錢喺十月一捐過去

我之前都有諗過
中產或者有錢人 捐款係可以扣稅架嘛
我地搵一間大機構 係美國籍慈善團體
直接捐過去 相等於將政府既錢送去美國🙈🙈

可能只係我ff sor

P

推比攬炒巴睇啦
依條線都好有用呀

舉美國旗人地會嬲嬲豬啲fd?
你又知人地會點諗?

推呀！

連登仔真係屌極唔化，之前場風災係發生喺巴拿馬群島，唔係美國。連大家最鍾意既Marco Rubio (佛州參議員) 都係關心巴拿馬群島，因為人地失蹤緊1000幾人

真正受災嚴重既唔去捐，走去捐美國，我係美國佬會覺得你地莫名其妙，同埋冇認真睇國際新聞囉

最基本既維基資料：

911唔搞遊行夠有人話以前冇咁做而家做似奶袋底
結果報親嘅傳媒都好正面

屌 仆街啦 四川地震啲錢凍撚過水 冇法治嘅國家搞黎把撚？ 捐比貪官定瑞士銀行

其實港共政府會用我地既錢幫我地捐

我善心無處安放

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

屌囉 快撚啲大力啲添啊 當年捐比四川啲錢去撚咗邊啊

揾人帶頭搞個眾籌
呢個idea唔錯

有冇人認真回應下先？

好波巴打

推，會捐

召喚攬炒巴

唔係,只係小心做得好睇d姐
有我一定會捐

where is the link to donate sin?

點捐

support

同意 但都要諗埋點造勢登報

捐比支那 比支共吞唔少
轉個頭仲要比支那奴隸鬧港獨暴徒
不了

唔洗太多
10萬美金就夠
MAKE NOISE IS OK

其他捐俾星火，傳真社，獨媒果D仲實際

推！！！！！我一撚定捐

推到攬炒團隊見到

唔使擔心香港人冇錢喎

冇災都捐唔少入國庫啦

再加上香港人好鐘意捐錢

係咪捐呀
準備好喇

Do it !!!!

攬炒巴再搞眾籌捐錢，捐夠500萬回禮

係巴哈馬
認真美國人會黑人問號 做咩有人捐錢畀我
同無啦啦拖戴太陽眼鏡嘅人過馬路一樣

照推

捐得未？

全球反共

照推!!!!

推 大推

有無link

你同我去食飯
我會課平時課開嘅double 捐埋你嗰份

拎幾百做面子工程好登報

話時話上次打風打成點
冇留意新聞

不過諗深一層，美國以道義之名幫我地，我地就俾錢美國，會唔會調轉頭俾人話係利益輸送嫁？搞到支持我地既美國議員就奶野

嘩。差啲就做左傻仔
對準巴哈馬

損呀 推

都話唔係美國

我地係因為視美國人為同路人
而唔係為左自己而捐錢

人地美國冇風災呀 做乜鳩

puah

我自己就覺得捐俾美國係代表對美國既信任
就正如今次運動咁，我地都係眾籌俾星火，612，攬炒巴等等
我地都係相信佢地會好好利用筆錢

Support

唔係講笑
日本地震打從心底想捐

根本就要

推呀

講真，一廂情願
唔係否定捐錢畀美國呢個行動
而係timing 唔啱就係唔啱，喺錯嘅timing 嘅唔適合嘅事，結果只係柒，人地無風災，捐錢振災...

推
美國德州颶風，唯一外國捐款得台灣，俾美媒點名黎讚台灣

美國叫黃之鋒，日本搵周庭搞搞佢，特別日本，一定要周庭

諗起恥爽個樣😏😏😏😏😏

又幾撚醒
基本上係一石二鳥
捐錢災民，呢件事都一定會上國際報紙
免費登報

只要幫到人就好了

姐係香港掛八號波，嗰風最後登陸越南死一千人，美國佬決定捐錢俾香港人

唔係話唔捐得，不過呢次叫懶醒

點撚㨾呀 又唔講點捐

諗得過, 特別係對o的死要面子o既國家

1M美金已經好夠

所有潛在支持抵抗赤納粹嘅盟友有事，我地都要支持，只要大家抽起現有食緊香港人血饅頭嘅國際ngo捐款，改為直接捐俾受災國家就綽綽有餘

至於嗰啲獨裁專制國家，佢地可能比以上國家嘅災民同我地香港人更水深火熱，但係捐去佢地度嘅錢都唔知有冇1%落袋，只可以話愛莫能助

方向正確
請各位記得唔單只要connect本土港人
重要connect埋全球民主國家

認同

係就快

其實都係
攞嚟幫人好過俾報紙賺
反正我地捐錢都會上到各大報紙頭幾版
但點實行？

[國際新聞澄清] 早前既「美國風災」，實為「巴哈馬群島」風災

捐比美帝條氣順過捐比支那

窮撚表示會捐

g持

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

推推推

[國際新聞澄清] 早前既「美國風災」，實為「巴哈馬群島」風災

捐錯錢仲柒

值得做

成日屌9我地有外國勢力
我地香港人話你聽
我地先係美帝既外國勢力

呢個有得諗

即課

shut up and take my money

諗起就嬲

有d 懶醒
美國人都唔係蠢
一涉及金錢就一定影響個道德力量
最重要美國政府冇話要你幫
我自己搞得掂其實唔洗你多事

G20 手足有無得幫手搞到

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

快d整眾籌
即捐

721

Agree and lets try all the things that we can do

捐錢

好過損比支那豬，冇本心

禮尚往來 有恩必報

612個度成千萬美金，叫佢批多D仲好

Push.

留名待捐！

細個捐過汶川大地震，超後悔 me too
等我今次彌補過錯 X 2

啱啱見到巴打話巴哈馬群島同美國外交關係好，咁的確直接捐俾巴哈馬仲好
不過就要博美國會唔會出聲

有冇人搞？
我即刻課一個月人工

一係收工我試吓問吓當地有冇慈善機構，可唔可以收比特幣？或者用block Chain驗證到嘅,收咗筆錢之後轉為美金穩定幣USDT俾返美國嗰邊?咁樣大家可以各自捐係對方嘅收款地址，錢唔使經人手

G持

[國際新聞澄清] 早前既「美國風災」，實為「巴哈馬群島」風災

唔好認真做柒事

推
大大力咁捐

其實捐錢震災本身就應該低調唔可以當Pr show咁做
大大聲話係香港人捐一定好撚肉酸

有d野做多咗臭咗朵就返唔到轉頭
你睇對家呢三個月柒完一次又一次就知

攬炒巴 希望你睇

我 窮人的兒女 會出一份力

就係錢多

捐1億喇

上網搵到個國際捐款網

因為未試過去 捐款，稍稍調查過應該係堅既

如果有巴絲可以認證下呢個捐款網真偽就更好！

捐款果度有張 form 可以留 comments

各位知填咩啦！

G phone?

有目的性果成件事即刻柒晒
依家捐唔係時候

課金支持

但岩岩追返成個 post ，主要災區唔係美國而家巴哈馬... 呢筆捐款主要係真係最受災區受惠，各位自行判斷。

支那個地殼郁一郁香港就隨時唔見幾十個億
宜家捐畀美國好過

呢個認真幾實際有效 非私心地幫人

同911一樣 唔好提你想點點點
低調低姿態

岩 推

深夜一推

推 報恩

Go

係一個好idea

Thank you America有乜問題
報恩

攞 捐爆佢

唔好做呢D柒野好冇, 人地美國已講左好多次, 美國並無風災災民,有災民嘅鄰近美國嘅國家巴哈馬（Bahamas）, 無啦啦亂9咁捐錢俾人只會引黎反感, 何況講到錢美國大撚把, 使撚要香港人捐咩, ON9扮智者, 做埋D ON9野...

好似抄左車 唔好推了

唔錯

有少少司馬昭之心
畢竟災情都過咗段時間

表現唔到善心 表現到立場

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

要講埋係示威者定咩人捐
如果淨係話香港人捐， 一陣香港政府或 藍絲又出黎認頭

一球？ 你睇少香港人？

謝提醒

真 登報冇建設性 因為之前登過，再登效益唔高

咪撚再推

重災區係巴拿馬群島

同埋你哋想捐錢就唔該低調啲，唔好學支那咁
扮曬嘢高調博掌聲

更正，巴哈馬群島

儲埋一粒大既一齊捐？

做

攪

good idea wor

捐比義士啦
顧掂自己手足先

捐錢點會叫撻人，are you on9

開撻之撻人

咁幫我地 我地要報恩

點捐俾佢地

有冇基金?

樓主帶頭捐一皮先啦

快

上次有巴打提過，我地好支持。但無一個有公信力既人做，所以最後無左件事。我相信大家(包括我)都等緊搞得成。

幾有計

冇問題